3-4k 筆直upgrade desktop 求指教

本身用緊asus b150m-a,8gb ddr4 ram, gtx750ti, i5-6500 多開模擬器長掛手機game/ 玩下fifa

antec450w 火牛+hdd 無壞 , 想換gtx1050ti/1060 3gb/rx470 +8gb ram 另外底版同cpu 應唔應該換埋？ 部機想玩返3,4年先再upgrade

要換1060就換6GB版,3GB無用
加多條8GB ram
可以既換埋SSD